屯門公路啲快相機真係製造交通意外

眾所周知屯門公路沿路
有不下十個白鴿籠
每次經過總會有一片紅燈海
最陰濕係落完斜冇耐
個個都由架車溜落去慳水慳力
唔比油都溜到成百
然後就整一部你嘆
突然全部車都收慢
收唔切就好易炒埋一疊
或者落腳慢少少
就已經可以望鏡頭笑然後等收信
行親屯門公路都好守規矩
琴晚11點左右行過屯市對出果一段
知果部機堅野已經金睛火眼
住70 un住個brake過
過到一半突然閃左一閃
果陣我行中線係最前
後面左右線有兩部車都幾近我
唔知中邊部
利申 P仔 唔想加監

講完咁多廢話原來p牌仔

我都P仔 想知如果中左幾耐到會收信

[quote]講完咁多廢話原來p牌仔[/咁每個咁每個人都做過新手嘅

咁每個人都做過新手嘅

同埋p仔限70真係戇鳩
上公路真係行70
巴士同泥頭都推你

70入東涌先世界級

根本好多快相同燈位白鴿龍都係意外原因

政府可唔可以公佈吓屯市出九龍果部機一年搵幾多錢

其實屯門公路多相機就算冇牌都係眾所鳩知
唔梣有意外就應該醒水唔好推人
尤其係你新牌唔熟路面情況

油柑頭大斜set機我諗係唔想成班人衝落去
始終車有快有慢, 車手有辣有唔辣.
一個控制唔得唔好攬炒咪又係得不償失

北大嶼山公路好似就快減速?

放部機就源源不斷有錢攞去起港珠澳

但係部機係斜路底，唔係頂或者中間

支持全港道路限速

屯公限80 錶行緊90都俾貨車推住行
電單車中線撚

果段係慢線un住70
次次都成批車過哂
我尾燈都見唔到
根本就冇人唔超速

而家擺明陰你

其實我都係100咁衝落去, 到相機就80, 過左就120

唔係每個新手都會鳩揸呢

你又係邊度睇得出我鳩揸

巴士站經常擺炮，過左先飛

一部相機就搞到成段路都時快時慢其實好唔理想
意外就係咁黎

個條閪路揸老電真係尋死

呢個我都想知

屌你，d差佬識閪咩

老你老母電咩

1星期

關你撚事

發夢發過拎到牌第三次開車就上過百四入機場

有冇撞死你個仆街

番屯門青公轉車站前面果枝真係dup到
過左枝槍個個諗住再爆 佢再係巴士站擺地炮
依家過果到實唔敢快

本末倒置
過80好似應份咁

當自己天生賽車手？
就係多得你呢種p牌仔唔少 當正自己車神
咪成鳩日炒車囉 你炒車又要撞到人
又要塞住條路 想死建議你跳海 唔好死都要累人累物

好撚威咩百四

雖然我依加唔支持人開快車
但細個百厭係同一條路開過180

冇載人真係照踩
有機先重brake 再踩

x2, 不過到相機我會90左右
不過巴打們小心，呢部都係堅野，親眼見過閃

老龍落斜轉右之後一拉直架車就到相機，如果新手冇乜經驗，未出彎見前面brake佢就重brake埋一份的話都有d危險

呢部機有用
因為有巴士站

屌哂巴 同意，但依家d友好興彎心大腳brake，睇見都牙煙

小欖返屯門同出九龍都成日擺風筒，真心唔知其他師兄哪來的自信下下衝住過

哇咁咪好勁囉

P仔就老老豆豆入返去慢線

P牌就行青山公路

著燈咪堅
如果果條路比行100 死得仲多人

串緊個140姐
btw,機師日日開2百幾3百...140算咩

而家新牌仔一定係路面炸彈嘅
話P仔成日炒車
淨係識一碌鳩打一船人
而家揸得耐就唔會炒嘅
的士佬日日揸十個鐘
都會香港腳發作啦
個牌多人幾年就好威咁

繁忙時間入屯門我會行下路
多燈都快過屯公
轉車站條大直路間唔中有間警車之外
鏡頭又少 P果陣都踩90咁去

下路有單車

我多數都照行中線快線 入幾次機場都係咁

利申:發夢既時候

其實香港d路面限速根本就過低
就算繁忙時間行80 90都唔會出問題
有問題嘅唔係車速 根本係班人都唔撚識揸車 直路都可以炒

同意，而且啲人好鐘意亂尻咁cut，又打尖，拖慢晒

講咁多，原來係一班超速撚俾自己嘅借口

好老實 依家d車咁多電腦野 安全黎講其實真係唔怕 我當入機場 吐露港 呢d咁闊咁直嘅路 就算開放到150甚至再快d都唔見得有問題
唯一係d on9仔揸車 直路行70都撞得 好明顯係人嘅問題
要解決呢樣野 係應該考車牌門檻提高 唔可以咁易pass 根本依家個制度考完牌出黎係完全應付唔到路面狀況
最好嘅例子 香港咁多迴旋處 考路試可以連迴旋處都唔使考

應該好似英國咁考
考埋迴旋處同公路

繁忙時間改行下路算，唔係一個唔覺意有人炒左就有排塞

無人叫你喺果條路行過百

一向都知屯公多堅野慣左果D位都慢D, 唔止一次見有傻HI一支箭飛過然後閃光真係笑出黎

無人叫你超速，唔識安全唔好出嚟害人，咩吖溜到百幾呀，你架車無brake 架？

每個快相機之前都一定有牌提你前面有白鴿籠
正常踩到100都應該夠距離收到70
重有 人地超速關你撚事咩
P牌咁多限制 就係為咗等啲新牌仔適應控制速度同架車

出荃灣有段落斜4線轉3線成日都覺得好危險
如果我唔係爬頭果個 我點都死番埋中線

sunday driver?
行幾次都已經記得晒邊道有相機位啦.

好心落深井都擺啦
個彎咁急個個人以為自己車手片住去
成撚日炒車

住屯門十個有十個都知晒啲快相位
如果你當自己車手
有無快相機都會有交通意外啦
深井入屯門個例牌位都無快相
咪一樣日日炒咁濟

其實屯公其實唔應該限70/80
100合理好多

出九龍過左轉車站限80,仲要擺雷射槍/地炮真係好on9
咁大條直路加長命斜，有邊個唔想衝快啲

青龍頭＞小欖，個條路直到呢。

你有冇車牌有冇行過屯門公路架

係應該要考埋
不過香港地搵個迴旋處黎考車都幾難
通常都係成條路個春袋位黎
你考試行30慢慢行會塞死
搵個冇車嘅比你考
考你都冇意思
係有實行嘅難度